TG動漫谷重新招人

清左一堆唔上水既人 大概會加返4-5個人 睇你地答既答案再揀人
入面傾動漫之外 咩都會傾下
無論新番定舊番都會傾
不定時有group 聚

推

填表ed

填ed